《銃夢》最新預告 大量新畫面曝光

有預感會票房扑直

正

好撚正

女主角P左圖？

蛇精樣趕客

條女太假，投入唔到

話想跟返原著個樣

漫畫入面人類同佢同一個樣
但真人電影得佢3d, 好怪